女人係社會生存真係好難

好似本絲打咁，因為胸太大（E cup)，係學校成日比男同學性騷擾

返pt又比同事借d意撞我乳房

性騷擾就生存唔到?

冇圖你話你對波大到兩粒籃波咁都得啦

樣？圖？相？

咩都無夠膽學人開post?

已經唔止一次

可唔可以貼你對奶 要寫你個帳號名

貼上黎只會比連登狗性騷擾

唔貼講咩都冇用

在連登開post寫自己有幾正只會引班狗公黎性騷擾

有性別認同障礙係麻煩少少嘅

男人老狗咁大個胸係麻煩d

好正 痴線佬開post

「°!|｜有些人會因寂寞而。≧背叛自己的人〞_▂+° 但是我不會ㄍ. °×﹏一個人只能被背叛一次﹏＊☆° 死了不能復生…〝〃

…x〢 °我只希望以後想到他ˇ ?不會感到苦澀﹏|°[] 而是慶幸自己愛過他。‥×*||!

〝●|︴我不清楚我的感覺&quot;...˙°×我寧願放棄〃°我們還可以相見〞×ㄨ好過別時要分手°ㄍ我沒法面對你〞..＊

+﹒‧幸福的愛情種子〃°會在我們不知不覺下°/\/□＊種在我們的心裡°★||｜

Σ °〃我不能確定≠》你是否曾經注意 ||□°...我的眼淚在流動 〞_▂+°

冇圖唔想討論

i know that feel sister

有人畀錢渣你對肥仔波未呀

完啦好嗎